有冇男巴打習慣左單身

A1左差唔多7年
今年進入3字
玩交友app match到既女仔
同LD既女仔fd有時都懶得多吹水回話
仿彿習慣左

利申生活多數時間spend係打機煲戲睇股玩音樂
完全懶左
但身邊人成日問我幾時有女
點好

有女巴打/男絲打？

same

單身得咁耐即係都唔係好需要伴侶過日子

錢又用得無咁多, 自由度又高得閒去玩又唔洗交人

我同我身邊朋友都係咁，就到3就麻甩化，唔想煩

有睇過套日劇 同男主角一樣好鍾意聽古典音樂

A1 8年 here

四個月後就係聖誕節
唔好懶啊

正係扑野唔拍拖

A0 26年表示想出pool

母胎單身 已習慣自己一個

單身都可以過得好開心，唔好為拍而拍

今年3字頭，已經放棄左搵另一半
有就有冇就冇

笑死

GAY同LAS?

單身好幸福

屌 xx 生 blog 更新了

十年前睇我以為我係個mk仔
十年後睇返 我先發覺自己係男主角

我都想咁型 矮版男主角
其實我都單身狗左五年幾
心態同你差唔多 共勉之
無經濟壓力既人生 開心到爆

我都30字頭
玩左一排apps 係識到女仔嘅
但又唔係好啱 又唔想隨便開始
依家個心態都係識下人算
我都想好sweet拍拖 係遇唔到

招男友 有上進心孝順就夠

習慣咗自己一個

Same here

矮唔矮唔緊要啦 性格好就ok
有人岩就拍,無都無所謂
睇你呢五年都enjoy

總有人同你夾既
遇唔遇到佢又係一回事

終於唔係屌人老母

hi
單左幾耐

我已經諗通左 以前咁做係唔岩

過左中學之後不過好間唔時有一兩個嘗試發展既對象唔係無

但係人大左，好快會知條友岩唔岩自己

唔想曬時間。我淨係想搵個固定既人陪但完全唔想要有小朋友

咁快諗通就好了
乖

乖你老母西

24 A1 單身左年幾
都諗住等個天跌個大家啱大家嘅比我算
唔會主動去搵
亦都未有新圈子有女比我識

我老母東

我同你一樣呀清 慣咗單身 冇心機溝女

唔想打擊樓主，之前睇過有統計，到30歲都一直單身，80%以上直到最後都會係單身。

都幾好wor 有20%機會脫單

問多幾年就會慣 ...
過來人, 奉勸你有時間專注多D 進修同事業 ... 老實講，你 A1 到咁多年, 一定有一D 特點或缺點， 不如櫬呢個時間 upgrade 下自己條件仲著數。呢個就係男人比女人好既地方 。。。 男人, 你去到四字，當你有條件，能力, 選擇權就會大左 .... 加油 ....

樓主應該係
你送比我都唔想要既feel
其實有咁既心態唔奇
生活指數太高既地方就會咁
同人一齊要付出既野多過收獲

好奇一問, 係你既角度點為有上進心 ?

睇完你頭兩句我笑左 。。。

靚女無份
自己條件唔係好
樣衰既唔想將就為拍而拍
自己買左樓自己住

有無180先，有無車有無樓

差唔多啦
都冇得唔慣

會有女巴打???

BTW,

時間沖淡一切
請銷毀任何同對方有關既物品

金鐘仔質素果D叫做習慣?

上面成班話自己A幾A幾

其實occupied 相反真係 available？

利申：unoccupied 2

呢個post大把選擇

[Tg] 放低TG就會有人搵? (95)

咁對像一定有既，係睇岩唔岩姐
岩呀，宜家一知唔岩就斬，唔想拖人，大家光陰有限

緣份係你既，去旅行都會豔遇既

希望啦

咁樣反而仲好，好過買晒d野比條女，自己咩都無

hi

黎緊開放返，想去邊玩呀

一個人食飯、去旅行、唱K、烤肉、打邊爐、睇戲，
我都通通做過
想有人陪阿，有先得架
（d朋友結婚拍拖，一支公就係咁）

都仲有20%
對我呢啲已經算好好

唔好為結而結呀

有撚用咩，4張野身體機能都衰退啦
人哋屌女屌足20年啦

問題想搵個人拍拖都冇

仆街俾錯負皮

估唔到原來呢度有咁多知音人
平時同啲frd講都唔明

我去旅行試過呢兩樣

試講下

27 same

我仲未試過一個人去旅行

1個人去過日本同台灣

咪係，一個月儲大半份糧幾爽

無緊要
可能好似鄭嘉穎咁呢

開唔開心？

不要去羨慕，不要去妒忌 .....

其實ok架，
好多野都enjoy
曾經識到個韓妹，
大家都鍾意大家（當下）
番到嚟冇再聯絡

幾爽
唔駛就人
但食飯有陣時1個人入某d餐廳有d尷尬

多謝絲打祝福，
心存希望好緊要，
至少令自己有生存嘅動力

習慣左有咩問題？開心就得

咁多年都冇遇到定點？

我就係下一次想自己去
我都想豔遇
點解唔再聯絡呀？

28年，咩都慣

唔會啦 當佢地無到咪得

棍絲

你工作果到無女？
有無試下連登識？

一樣...

岩呀

有冇諗過係被逼單身

其實佢唔太識英文
大家都係靠google溝通，
長距離好難維持，
我覺得外國女仔好多都好好，
至少肯同你溝通
同香港女仔溝通，
我自己覺得好難

開始要習慣單身既絲打

有無諗住學韓文同佢一齊？果下既想法

我都果套劇個心態，但有時會寂寞。
同埋我習慣唔太多講自己既事比人知

工程lab,全仔，邊有女
冇係連登識阿，
都唔知點識

岩分？

留個tg傾下計

又係你

有，不過唔成事

寂寞咪搵朋友，不過要搵d單身朋友
好多人都唔太講自己既野，不過要搵樹窿呢到可以

係阿，熟曬啦

揀定左個狀態就唔會有煩惱，永遠睇到另一樣好既一面，再用e家唔好既去比較，咪姐係玩9自己

你講完之後 應該好快出現

我係連登都識到
咪係吹水post傾，好似我地宜家咁傾，都吹左好耐水，咪交換tg，出黎食下飯，唱下k

咁快岩左你心水啦我

聽日就到3字頭
真係完全麻甩化
完全唔想有女有野煩

我呢排分手邊緣，有d感覺同巴打你一樣

咁又係，除非你留係果到同佢相處一頭半個月先有咁既決心

我真係未試過上網識人
我試下thx

A1十幾年，老實講都幾享受單身同自由

其實冇伴真係慳返好多精神時間同金錢

又係工程
我都係

唉，我諗我前世應該殺左好多人

真係可悲 迫自己為拍而拍

留個tg傾下

Same here但有時見到身邊啲人開始結婚生仔都會有啲感觸嘅

有冇諗過結婚

完全明白單身幾咁自由

same 但係暫時都唔算多
如果身邊最fd果邊結婚應該感覺會勁d

事業未有起色，除非揾到一個同我諗法一樣覺得唔洗擺酒啦

男人3字頭先係人生嘅開始
你嘅人生同其他人唔同唔代表你有問題

A1就訓啦 實情係自己識唔到女就搵啲藉口比自己

想去以色列，身邊應該冇fd 有興趣，所以將來應該都一個人去

不過其實會習慣

生日快樂🎁

好堅呀

通常都係工程9或者IT 9冇女

真係可以成個office 一百人一個差唔多年紀既女仔都無

完全冇問題喎一個人食飯，
根本唔需要拍拖，又多時間用
同埋我做垃圾工無謂害人地個女，
有女又要tum又燒錢又話要買樓，諗起都煩，明明而家生活得好地地
冇女仲可以大把野可以試 拍拖就到30歲就被逼婚架喇

巴打我有興趣，可以一齊去（btw我唔係hehe)

連登出名多棍絲

我都唔想架

而家仲去到以色列？玩命喎

有都唔好喺自己公司搵食喇，散咗嘅話你預份工都會冇埋，又多是非

巴打們咪做下gym先

十年都有一兩個既，但好快就冇左，個女仔勁快有拖拍

男大女邊有理唔理想
女大男先有

去啦，好正
利申 18年尾去左

但都唔知肺炎幾時先完，呢排中東局勢又有啲複雜，以色列同阿聯酋建交，搞到巴勒斯坦又中意

A1 都好過大把人40歲魔法師A0

中東局勢邊有好過，
成日打，
但都想去見識下

疫情之前有做
飲左2桶粉
而家縮番晒

我有呢本書

咩事

真

見到連登d出軌post多

A1咗 6年
早幾日拍咗兩日
條囡好痴身 怕咗
都係分開返

學到野喎

識人31都仲係A0

聽講果邊物價唔低

我成個dept女人 重要多數人妻

30

A0

單身不知幾撚爽
人地問我幾時有女
我問番佢地點解要拍拖

香港地. 單身咪單身.
自己一個更開心.

拍拖累左，開始懶，另一半覺得我唔愛佢了

好自由真係好爽
不過間唔中想搵人攬下

人大左，就開始知道有啲野永遠都唔會發生係自己身上。
倒不如樂天知命，腳踏實地，努力做好自己就夠

成日捉住自己唔好比較
身邊有中學同學已經走左

好樂觀
同你一齊相處既男仔應該好舒服

上連登吹下水咪得.
講真依家都冇人傾電話. 咪又係wtsapp 交流

一直單身19年嘅算唔算習慣

係香港無衝勁搵女，但唔知點解覺得移左去英國會有想成家立室既感覺

咩先叫正常
冇一個人會比到個絕對定論出到黎
再者點解人一定要群居

SAME

唉 人生已經好辛苦 仲要連搵另一半都要勉強自己

習慣還習慣 到你孤獨久了又可能會諗

Same ....唔識溝女

咪係囉 成日問
我就講 冇女唔會死架喎

吊高佢過海

唔識溝女 身邊圈子女性唔多
習慣哂啦

佢哋答：有閪屌囉

好想拍拖，好想同人傾心事

如果你香港都搵唔到，唔好期望去到英國會搵到

我都係，唔知點解去外地先有異性緣

same a0

有無絲打要 , 個人有d痴線 , 再加肥

有

笑能咗

你開啲post咁多成人台

sorry , 咸濕仔

我唔係唔buy你人唔需要下下群居呢個concept
但2個人2公婆一齊生活唔係群居掛
人始終都需要有最基本嘅社交生活
而好幸運搵到soulmate的話 應該係satisfying過好多so called群居生活

諗咋

同你一樣 , 大多時間都唔想有人煩 , 但有時又會好寂寞

諗住試下自己一個去trip
係俄羅斯遠東符拉迪沃斯托克搭西伯利亞去莫斯科

問得其實你都想有，係咪？

就嚟A0咗26年
唔係無試過追女但每次都失敗收場
每次追親個女仔就會極速出POOL，只不過唔係同我出咁解
有時都諗係唔係自己問題
對上嗰次個頭開得幾靚，啲朋友都話你準備脫單
點知一個屈尾十個女仔就同咗第二個一齊，仲要唔問都唔肯講

會玩下APPS但玩咗咁耐一個MATCH都無

好攰，半放棄
等個天跌個落嚟算

*搭西伯利亞鐵路

我係男絲打

你都幾好 , 唔好係交友app識仔喇 , 搵食既男太多

要試下, 人生其中一個有左另一半一定做唔到既事......
我一個人去過東京同大阪 ... 係一個好好既體驗 .....

A2留名 單身好耐
而家慣左
又儲到錢 我興趣既野唔係高消費 基本上唔洗考慮就買
自己中意hea就hea 我又中意一丁友去下旅行咁

單身咗六七年，就到30，自己住，一世唔打算買樓同生仔，好爽

單身左十年到
其實幾爽 想做咩就做咩
可能生活係香港 見到啲fd結個婚都all in曬咁
真係冇咩來拍拖feel 有咪拍囉 冇就是但
一個人睇戲 旅行其實幾爽

其實得大事大戰會孤獨下
但訓醒又無乜野...

我呢排追果個都係咁，
係街撞到先認話係男朋友

LM

比人當gay

唔會啦，大家都係物傷其類

你唔鐘意我唔緊要啊，但可唔可以唔好玩我？
你就好過癮我好撚傷架
就係因為佢令我更無無信，更加唔敢追女

18歲已經係咁
仲會介意一個人去睇戲嗰啲，身邊唔缺女性朋友，但係已經冇心力去搵女朋友，可能因為上次傷得太重，覺得街上所有女都唔會有自己份，反正本來就唔係好social 嘅人。

我明佢哋既心態，
騎牛搵馬，多一個人對佢好邊個唔鍾意

所以唔好追死一個。

多謝定先

我都係

但唔追死一個
其實你都唔係好鐘意個女仔姐

我諗我同你差唔多

我真係唔識追咁多個，
時間管理真係好差

俾撚哂SIGNAL等人誤會
都唔知係我天真定佢識玩

A1 23
最近想追個best fd但好難

真啊
我真係無能力同時追多過一個
都過唔到自己
所以最後傷既都係自己

單身幾好呀
自己enjoy就得
無問題

習慣單身嘅巴打其實好吸引

好識玩囉，
完全係做左兵都唔知，
而家諗起都on9,
即刻對個女仔好反感，
Block撚晒所有野

有冇留意你呢半年好似無買新衫
有冇留意你呢年食野清淡左
有冇留意一兩條白色毛毛係頭頂
有冇留意呢年你早訓左
有冇留意你肚腩明顯大左

恭喜你踏入30歲了

真
其實有啲跡象都FEEL到佢有人追，只係佢俾SIGNAL令我覺得仲有機
咁公平競爭OK既
但其實一直都只係兵，甚至兵都不如

認真架我

你懶成點

我都認真架，私下傾下

咁世界上唔係得我老豆呢種人既
我阿姨佢就嫁得好好，個老公勁錫佢，成日家庭樂，又孝順仔，對四老又好

有時搵左又驚佢呢樣果樣

放心
依啲事絕對唔會得你一個面對

A0 19年絲
基本上放棄咗自己
識親嘅男仔一係就係gay一係就有女一係就矮過我（利申174cm）
再唔係就係佢個樣唔符合我審美
個個friend都以為我一入u就出到pool 新識嘅人都會話第一印象係覺得我似有男朋友/A3
但其實依家讀咗3年U都冇人approach過我

19歲讀左3年u

174仲要高過你已經少咗一大半
仲要高既男仔多數都會搵細粒既女仔，好少會搵高妹

20歲都未到 重有10年時間慢慢識男仔啦
除非你份人格閪又樣衰組 正常樣女仔點都有人接觸下

19歲女放咩棄

其實唔可以講係追，叫做同時識多幾個。
咁你又知你追果個女仔鐘意你？
佢比得你追都可以比其他人追。
上兩個巴打，同我已經係個例子。

sor 今年讀第3年

無嫁
所以睇你肯唔肯同自己唔太鍾意既人拍拖
定寧願追唔到自己鍾意果個就單身算

習慣單身好過習慣失戀

當年正正就係拎呢本去

原來咁多人一樣
本身比較自私唔想負擔

係好L貴啲野。。。

好撚慘

係香港做男人真係好辛苦

如果有得扑野
單身其實無乜大問題

咪癲啦先19歲btw 174 已經篩走左好多
我就唔敢approach 一個高過我

一個人真係好開心

以色列d 物價 應該差唔多全世界最貴

174，真係會嚇走咗先

Same case,我識果條女重撚離譜，最後比我發現條女，分別同我及另一個男仔暗示想要某樣野。最後另一個男仔買左比佢重同左佢一齊左。 我唔知佢本身個咁重心機定咁岩得咁橋。比我知道左之後對佢好反感當無識過佢。依嫁d女咁識利用人，真係要睇清楚。

已過三十，每日返放工已經攰，照顧下寵物再有一兩樣興趣已經無咩時間，試過手機交友識人，傾就好好傾，但岀到黎係兩個感覺就唔想再咁識人，工作環境有對自己有興趣既但我又唔岩，所以都唔知係習慣左，定係唯有單身。

真係吸引咩

真係痴線，我到埗呆左，水都唔捨得買

中午上去佢屋企，以前會買埋野食上去
呢排上去，無買野食，因為想一齊叫外賣
問佢想食乜？佢話唔知，咁就訓左晏覺
到左五點幾先嬲住叫晚餐外賣

A0 24

A2,接近七年
放工只想靜靜地休息

感覺 一個人原來都可以盡興

我嗰個好啲
出街都AA制，係有時我請下佢
都係有限錢
不過呃感情傷過呃錢

我果個因為就嚟生日，
有暗示想買咩
點知就俾我撞到佢同條仔，
可惜我已經送咗比佢先

唔係叫你追，做下朋友出下街咁。

CHING人財兩失

做香港人慘
做香港男人仲撚慘

其實都喊咗幾日，
真係唔知點同人分享自己咁on9

我覺得上網識嘅就繼續留返網上
出到嚟通常就變咗另一回事
淨係個外表或身型，或者係講嘢嘅語氣
同你想像有差別就已經唔同哂感覺

me too

呢個問題同問D斷左隻手/腳人人一樣，多餘

我夠想有啦！
但問題係冇呀嘛

我都想去睇下d女係咪真係咁靚

冇就要習慣gala

我自己覺得每次期待、失望、再期待、再失望，
係好令人陷入低潮，
完全覺得冇希望、同埋好攰

送左咩，會唔會傷荷包。
我果個暗示係個3千蚊風筒，其實我都覺得好撚彩無追到佢。

I KNOW THAT FEEL
香港地做男人真係連喊都唔係咁易
成日話做男人要堅強啲，DLLM我都係人嚟架

成日都好奇想知結咗婚既couple入面，有幾多係當對方係soulmate，有幾多係年紀大就求其結

左青龍右滑鼠

我諗住下次自己去台灣

自己去日本有咩體會好想去日本果d成人館

成長經歷好影響將來嘅感情生活，
我屋企都係單親家庭

咁佢自己都懶姐

未一齊已經暗示想收d咁貴嘅野
一齊左仲得了

呢個真
對感情無虧欠 單身算係一種幸福

我呀屌 A4

幾千蚊野，仲可以點，自己拎嚟

真係幾開心，做咩都唔會有人理

1同5中
2-4好似唔覺

咁你咩都要一個人 plan .... 又可以唔使就人, 自己想點就點 .....
成人館我無去, 係去左D 賣四仔D 鋪頭行左個圈 ... 真係好多貨架 ...

真係好慘
下次帶眼識人呀

我有朋友佢比你損失更大
因為唔只生日禮物
個女仔同我朋友講話想買父親節禮物（名牌）畀爸爸
但係佢張卡唔夠額
叫我朋友幫手碌
遲啲畀返錢佢

然後過幾日又話細佬生日
又係名牌
又係借我朋友卡碌住先

然後有日畀我朋友撞到佢拖住條仔
條仔件衫同個銀包正正就係出自我朋友

所以
你都唔算太on9

遲d飛轉莫斯科
香港有直航

利申 兩年前去過莫斯科 聖彼得堡

自己去旅行好正既，
台灣我都去咗4次
日本成人館去過，
嘆唯觀止世界原來有一個咁多咸野既地方

你好勁呀佩服你
你日後日子一定會過得好好

你朋友未免太慘

有無諗過可能係因為性格有某啲缺陷所以唔想拍拖？

你心態係點架？

咁我又無嚴重到唔信愛情
我覺得我媽慘d
不過佢宜家心境幾好，佢又返工我又返工，佢勁多朋友唔知點解

雖然咁樣係幾自在安樂，但始終都有份憧憬有個人身邊，甚至組織家庭既，但係是但拍住拖又唔會

我覺得潛意識一定有（只係你唔覺）
百有宜家幾好，至少可以享受生活

想阻你幾分鐘聽一首歌...

網上識朋友傾吓計係好ok
因為大家隔住時間空間
回覆對方又可以諗過度過
一定好㗎喎

講到識對象
唔係話上網無好人
只係從網上傾到現實世界相見都要一樣感覺係好難

覺得攰
就沉澱吓自己
享受一下自己一個人嘅活動

儲夠氣
先再接再厲

有d人驚到會check另一半電話我接受唔到

無錯呀，跟住忽然冷淡晒真係覺得好衰

同樓豬一撚樣 連女都廢事識 懶到仆街

絲打, 睇到敘述既家庭狀況， 覺得你好叻 ... 人生有失必有得, 雖然少左老豆陪伴成長, 但可以變得早熟同獨立 ...
加油， 祝你遇到好男人, 好人一生平安 ....

自己尻行先正
我女人仔行入去四仔館會唔會好怪但又想睇

人生一定要去一次，好鐘意果到咁凍，同埋d建築物好靚，彩色尖尖

我去台灣都好多次，但未試過一個人去
成人館要見識下

我就係太享受自己一個，
所以先想打破呢個舒適圈，
不過我都會繼續去追尋既，
不過真係唔知係咪真係追到既一日

其實入面女人多過仔

無女真係唔係問題, 係扑野麻煩
又唔想叫雞, 現實又識唔到人
交友app 又懶得建立新關係
如果有得落club 反而更好
可惜武漢肺炎, 人生已完

獨遊係好爽
上年去台灣 淨係訂左第1晚住邊
大方向只係為左去沖一日浪 其餘時間鳩行
坐係cafe 搵下當日住邊 行下行下誠品發覺咁就用左一日
去夜市就獨d 望住d人遊客一對對 一班班本地人
不過其實夠guts 埋去yo都可以一齊行
去完夜市食飽 就去7仔買台灣啤酒返民宿毒一毒

好撚想去台灣呀屌

因為冇信心 怕被背叛

愈黎愈好啦，個個返工，搵到錢，唔洗睇佢面色，間屋又大又靚，我媽講笑話佢有病有痛唔好返黎搵我，唔想幫佢推輪椅

唔係無
少啲啫
我有識兩公婆真係好恩愛
由初戀到結婚到生仔
佢哋兩人眼中真係只得對方
係完全feel到佢哋嘅心心氣場

我見平淡過日子嘅最多

不過吵吵鬧鬧
或者各有各玩嘅都好多

其實有好多都唔係年紀大求其結
後生結婚嗰陣真係愛而結
但之後生活上工作上眼界上唔同
雙方忘記咗點欣賞對方
只望到對方已經唔同以前，已經變咗
慢慢變淡咗
為小朋友而變咗同屋主

我同你既玩法一樣

男姑娘啲fd

我仲記得嗰晚佢凌晨打畀我
er咗半個鐘先肯講咩事
講之前仲叫我唔好笑佢

佢講完後
我話：我爸都就嚟生日，借張卡嚟碌

畀人呃過一次就要受教訓
唔好再畀人呃啦

我有朋友都係由初戀到結婚到生仔，十幾年都係好恩愛。但最後都係其中一個突然識咗另一個，好短時間就離婚收場，我吔一班朋友都唔係好明，但成件事都發生得太快。。。。。

呢個真係
平時又冇咩朋友會傾到
之前仲會一條友去下文化中心聽
宜家連街都唔使出

會架啦，我最失敗係俾個23歲既呃姐

35歲A0

女追你先咁應該條件都唔差 29年都冇一個你對佢有興趣既女仔...
兄弟有冇懷疑過自己係咪gay?

btw 「呢個世界冇話冇咗邊個唔得」 我發覺係好傷人
我講過兩次呢句說話 2次講完都好

順其自然啦
最緊要自己開心舒服就得
拍唔拍拖
定單身一個人
都可以過得好enjoy好開心

到有日你覺得追係開心過單身
就自然會追㗎啦
加油💪🏻

我覺得單身一段長時間再走出舒適圈
個感覺就好似去冒險咁
會好想知將會發生咩有趣事
期待之餘會提醒自己唔好太期待
個心理狀態好得意

你仲有巴塞

真咩d仔仔尷尬

雖然我喺疫情爆發前一星期先去完台灣
但我而家已經又想去台灣啦
Family Mart

D日本仔好尷尷尬，反而d日本女仔都幾開放，
係度大聲講大聲笑

[member]我拍拖個幾次咪就係我都有興趣囉
係傷人，但係真。當時幾傷心都好，而家望返轉頭就好似 Eason首粵語殘片話齋「今天看這段歷史，將褪色午夜殘片」［/member]

你會check？

我將來有機會都想移居去台灣，
果度先係生活嘅地方，而唔係生存

或者你媽媽係認真呢

老一輩衰男人係咁
後生就風流到有老婆仔女都唔理
到老啦
小三走人啦
開始怕年紀大機器壞無人照顧自己
咪返嚟做吓樣囉

我朋友個爸都係咁
不過佢媽超硬淨
堅係唔理佢
叫佢走

巴打係咪好靚仔

係屋企整勁high five

其實除左比身邊既人煩未拍拖外，我到而家已經冇咩意慾拍拖，留返啲錢對自己對屋企人好啲仲好

係
基本上中意嘅野，一個人都做到

巴打做曬我想做嘅嘢
雖然自己一個真係好正
但係一個人去呢啲看似會多人一齊嘅活動
都係會有啲唔舒服嘅感覺
我份人又驚尷尬 唔想柒
所以出去買衫 食嘢都 想有個fd陪下我

好彩身邊都有個同我一樣諗法嘅fd子

24 A0 已經習慣哂一個人

絲打

有無諗住溝佢地

no la
但個心成日唔信佢

有冇人覺得拍拖好煩，放假成撚日要諗去邊度做乜野，過時過節又要諗送乜，又要諗對方感受，唔可以隨心所欲咁做自己想做既野，到結婚又要搞呢樣搞果樣，又要應酬人地老豆老母，識異性朋友係冇問題，但關係一進多步，以上既煩野就湧哂出黎

要拍拖先有閪屌架咩

冇純粹入去見識下

咁應該係你唔太like 佢/厭左姐

女仔真係唔怕冇人要既

想同佢一齊嘅 唔係對我無興趣就係唔available(婚已結）

其實要拍拖都可以拍左幾次 但覺得對方會feel到自己唔夠鍾意佢所以唔想開始

覺得呢世可能真係搵唔到了

咁只能話變心嗰位本身就有呢種基因
只係未誘發到出嚟
或者未遇到啱嘅對象

如果呢個對象唔出現
可能連佢本人都唔知自己會咁
可能一直就會覺得
陪喺身邊嘅已經好好
已成定局

夢想對象一旦出現
佢就會覺得原來唔係定局
係仲有可能性㗎

再加上必然嘅新鮮感
就會一發不可收拾
仲可能覺得自己係被夢想對象所拯救
夢想對象最偉大
而無視所有人

所以
好好珍惜當下有嘅幸福
一旦有一日呢個幸福唔再屬於你
就「盡量」瀟灑咁放下

因為要做嘅做哂
就留返少少尊嚴畀自己
抬頭好好行餘下嘅路

人心難測呀

30 A0
玩交友app都冇乜動力，睇極都唔啱心水，有時寧願一世單身算數，反正自己一個咁耐都唔覺有咩唔好，可能有另一半仲麻煩
不過又唔想令屋企人失望

或者係啦，但同做朋友時比較，相處變得好似交功課咁，可能係未遇到一個令我對以上既野唔覺得煩厭既對象呱

我都有去kavalan威士忌廠

同年紀無關啦
當局者迷

如果年紀大就唔會畀年紀細嘅呃
就唔會咁多北菇呃阿伯啦

咁睇啦
用一件禮物睇清一個人
其實超值㗎

A0 31

佢地想試唔同鳩掛

下，點解呀

我差啲以為自己係女巴打

弱弱一問

無論單身與否

巴打們都是血肉之軀，我看留言的大家都是青壯年

嗯，點解唔會想要女人?

點解可以做到和尚咁多年?

啱既，已經即刻斬欖

真呀

我都plan緊移居台灣
但佢個條件好似越收越窄

我最鍾意佢啲coffee shop可以坐足一日都無人趕無人嘈
大家都自動靜靜咁做自己嘢
享受自己空間

我已經幻想自己過到去
會每日坐喺coffee shop
聞住咖啡香味
開住電腦
將我呢生所遇過嘅都紀錄落嚟

暫時ff住先

個畫面幾好笑

盾牌黎啫
你估真係唔想要咩
係要唔到唔係唔想要

做和尚唔準食葷腥
let me google
「辛味」的野菜：大蒜、蔥、薤/薤白、韭菜、興渠

唔食既話，無咁多性慾/性衝動

哇你咁都知! 好野喎!

你個名.....

btw 我都想移台灣

呢到有35歲A0喎

娛樂下大家 繼續圍爐先

屋企人要你生仔？

我見大家好似係真心 enjoy單身咁

多謝你的寶貴意見

係追求一樣野追到咁上下，
而又得不到，心理上會鐘擺先會平行既

番工已經係最基本社交生活
一個人住一間屋
自己嘅興趣同自己分享
自己照顧自己
自己空間同自己享受

其實好正

非常好

佢d教堂十間有九間都係洋蔥頭
東正教教堂就係咁

我遲d就係想冬天去
上網睇冬天去搭西伯利亞鐵路係最過癮
而我上一次係香港直飛
果陣係7月
唔太凍又唔熱
都好舒服
果陣個日照時間仲要好長
9-10點先天黑
好爽

大蒜、蔥、薤/薤白、韭菜、興渠
呢D我都唔食, 但中意係辣, 會性慾強D ?

真係而家先知

我都係想移去
最快既方法緊係同台仔/妹結婚啦

鍾意台灣嘅人都係嚮往呢啲生活，
希望你成功

其實點解會得唔到

香港真的好多女女

又多黃絲女女，正丫

咁單身又係正
中意點同人曖昧都得
冇任何責任要同任何人負
呢個係不為既單身, 唔係不能既單身

因為人生時間有限，男朋友幾時都可以搵，見父母既日子減少緊架啦

點解會唔想有女人分享美好(性)生活

辣我反而唔知
啱啱又google
辣椒素促使睪固酮分泌，讓人喜於追求感官刺激

所以係會既

我都唔知點解，可能我條件差掛

長知識了, 唔怪得知

同埋我圈子好細，好少識到女仔

我知道咖喱比較催情

辣椒同薑都不在五辛之列，是否催情就不確定了

成日聽果邊會零下50度係咪真我勁鐘意凍既地方
不得了，果邊d建築物真係好正，想拍片，剪片，紀錄低佢

唔係點解會想有
係點解要有

其實溝女真係唔係咁難, 唔好 set 咁多前設俾自己
又咩增值又盛
結婚就真係難喇

坦白講其實有幾多男人拍拖係為左屌閪
同埋就係溝女所花既心機時間，有時得到既回報冇想像中咁好，出街食飯送禮花既錢不如自己買隻game/模型，又或者去個旅行食好西得到既快樂咁實在

咁你係咪真係完全無店女人而又真係ok架?

講得好!

是的，絲都要有誠意，願意為巴付出

心❤

除左聖誕-情人節個陣凍凍地有少少寂莫想拍拖之外 其餘大部分時間都無咩意慾想拍拖

點解做人要咁極端 ?
點解要完全無掂女人
想掂咪掂
但冇得掂又唔會死果D

冇錯，係人都有選擇更好嘅權利

千祈唔好咁講! 你一定有你所長

你應該幾純品

咁走出去擴闊下

我d朋友都係咁講

完全同意，花精力追求一d未必得到嘅野，開始有d厭倦

下男人不是都每天想着要sex的嗎？

唔知點開始

我認我還未很慣

冇性生活需要

好享受
自由自在錢又見洗d

同埋攪錯少少野
首先唔會俾"掂女人"呢樣野困住
自己一個時會享受
適當時候, 機會主義
岩 timing 岩 feel 唔會諗多諗少, 氣氛一到即上

下次約仔仔去食咖哩先

一定想架，不過而家咁多工具解決

上網睇過
冬天好似真係有
-50幾度都要返工返學

如果去莫斯科
行下紅場同附近
同埋夜晚紅場同百貨公司d燈飾幾靚
或者搭下地鐵
搭下佢條又長又深嘅電梯同逐個站影下相

去聖彼得堡
可以行下冬宮 夏宮 涅瓦大街
夜晚去涅瓦河睇開橋

一個人住一間屋

係方便得閒有女上下黎

咁人生有得有失

花心思經營一段感情 換到有個伴既快樂

重慾

真
約啲女出嚟食餐飯餐餐幾舊水，然後發展唔到
用啲錢嚟對自己好啲仲有用

1打飛機
2如果純扑野 叫雞更為cost effective
3想拍拖更多是為心靈上需求

巴你幾大? 90後?

不如個身塗咖哩

咁你是否間中有sp?

係咪現代社會先會有呢種心態
娛樂太多，變相無時間諗另一半嘅問題

哈哈

個名⋯發生咩事？

生日快樂

下, 呢個就係你既結論 ?

得香港同日本先係咁嚴重

大時大節做咩出街，唔好睇唔好望

同我舊登撞名

咁其實係咩意思

巴打非常成熟

你是80後嗎

正如上面季蛇ching 比人昆左幾千
要屌閪不如 正正經經叫隻g.jpg

興趣班?

有無巴絲係咁？
預設段關係令自己損失仲多過得著就會停低，寧願自己一個？
例如男女都會損失：金錢、時間

25up既：見到大家都無辦法令對方有好既得著，大家同時都唔想有損失，就會完全停曬腳。大家都停曬yeah。

人地都唔係傻，我offer唔到佢想要既「好處」，人地都唔會睬我

完全對拍拖無興趣

咁你呢

無需要其實是否不太正常

正常無可能無家嘛

興趣班真係識到人咩?

呢個可能好多人都覺得單身，話唔想俾人傷害嘅原因。

我自己只係覺得好可惜

單身35年夠竟係咩感覺
我19年都想哭了

我未玩過，因為先入為主覺得d人都係為sex

你媽媽一定好窩心

其實我好羨慕同父或母感情好嘅人
我好想知畀媽媽愛錫係咩感覺

好想凍到食杯麵都硬晒咁
去果到鳩行打卡都幾正
係咪有雪雕？

唔係強逼我一定要既，不過佢地想見到我結婚，想抱孫

哦~ 咁即你也不是"想"單身的

暫時單啫

你？

咁癲
不過單身35唔=35年都未掂過女人身體
係就真係超癲

講下笑姐

要一齊走去台灣啲討論區走一圈嗎？

就係唔想叫雞，
點知條女咁賤

我有講過我單身 ?

雪雕就唔清楚

佢似玩膠唔巧嬲嬲

是聖育强中學的絲打同學嗎？

係牙
9行都唔覺悶

講唔好聽，果下比幾千出嚟都係買個機會
點知衰咗，願賭服輸

當你on 9 咗好多年，有一日突然發現自己有一個人生目標，你就會只追逐你嘅目標，無時間想拍拖。

噴咖哩味香水

例如呢?

大家咁話
話唔定日後大家會喺台灣遇到
然後笑返今晚大家講過啲咩

我覺得拍拖唔淨止掂女人
心靈互相支持 有人陪住自己嘅感覺好好

巴打加油

我30都係冇阿，都真係癲，
有諗過今年求其搵破左佢算

我可以明白這想法

都唔知係邊個啦，
努力儲緊錢，
希望過到去啦

我都覺得係自己開心就足夠，對我黎講最煩係要同屋企人交代

心靈支持係重要
但原始慾都唔可以睇少
35年都未掂過女人係比單身35恐怖
雖然兩者都好恐怖

你又係鐘意凍？
我都係呀

之前去北海道零下13度
個個凍都硬晒舦
我超開心咁周圍走嚟走去
結果跣低咗

凍真係令人心情愉快

當啲fd個個有異性冇人性 / 成日傾計都係結婚生仔湊仔，就會覺得好孤單
可能女係講呢啲多，男應該好啲？

a5 個閪比人屌到爛
做你老公都幾慘，執n手鞋

um... 有咩原因令係錯失咁多時間

都唔係，男人都有講

男人其實一樣，有家庭嘅朋友會越黎越少蒲頭，打機食飯都未必出現

扮豬食老虎

點解呢

1很健康
2唔好啦。。。唔乾浄 (你真係叫過? )
3 Perfect! (你份人愛起上來一定很真心)

真係冇任何圈子識到女仔，
我話自己係青頭都冇人信架
（我有至少5個朋友都係咁）

細你一年已過覺得拍拖冇咩所謂
可能未遇到個會心動既人

我試過係連登識到絲打一齊去上yoga

我都想食老虎，貓毛都未掂過

咁你話想掂咪掂丫嘛，我估下咋

唔知喎,從一開始就無咩感覺

我想 leave 一句係
一直單身係因為你個人唔夠怕悶
習慣單身 即係將唔怕悶習慣
係好可怕既件事

習慣就好

26
開始慣
想扑野去叫雞
想搵人陪玩交友app
再加上工作麻醉自己

已經唔記得拍拖感覺係點

大魔法師

Speed dating?
有朋友都開始想join

我高興我估到你純品

又係所謂圈子既野

真係無留意
我又唔想改返舊登個名

搵日再改過

再睇多一年睇下點，
冇就去架啦
唔想再keep落去

呢個又真, 破左諗野會貼地好多

冇試過

70 年 a0

係啦! 你唔好參加d 全男興趣班咪得

我指純品其實係咩意思
同on9一樣？

掂女人呢樣野係你講先
我講既係單唔單身

都係嘅
應該會好抑壓

無女而去叫雞
怕你上左癮
之後就洗好多錢落去

嗯。那可以分享一下你的目標是甚麽嗎？

Speed dating就算數啦
不如入下D活動群
而家網路咁發達
其實方便左好多俾你去識人

無J巴打

哦! 成熟味道絲

我netvigator 連登唔比我開acc
用緊fd acc

偉大嘅魔法之神啊
請受小弟一拜

在世界各一邊旅行，一邊工作

有寂寞既時候，不過99.9%時間想自己一個

ok

其實重要既係心態, 唔係圈子
你想識人其實好多地方都識到
講到悶既六合彩, 都要買先會有機會中
日日坐屋企嗌圈子細識唔到人得啖笑

承主題
千其唔好俾自己習慣左單身
如果你唔想一世都單身

你覆post 都幾得意 都有諗緊你係咪假膠 但而家又覺得你似真心
3.痛過唔敢100%啦

sorry你是巴定絲?

你個名

緣份未到姐

你積極去識下女仔

因為有條女帶來既麻煩遠大於好處，不了

叫雞又會好似對未來嘅另一半唔係咁好

巴
做咩咁問嘅

點解會悶？ 好多野想自己做
掉轉希望大家可以放多啲時間同自己相處
唔好戇鳩鳩叫春

其實唔駛迫自己同人講嘢喎，無咪唔講住。有嘅咪再同人分享囉

20出頭就好想快D拍拖 係咁做野改變自己
20尾就無左呢個諗法 最緊要識到個大家生活方式差唔多
興趣差唔多 識唔到寧願單身繼續做自己算

30都冇就真係冇得賴緣份
不如諗下自己問題出喺邊先
最緊要唔好拎盾牌
用埋哂D不知所謂既原因黎做藉口
但舒服一時三刻, 但幫唔到自己

唔係冇阿，不過俾人呃感情同錢姐

你做邊行

正丫! keep going!

介唔介意分享下你吔點樣去判定人吔係咪 hehe?

你咁講咪正正支持我既講法
就係你個人唔夠怕悶, 咪單身

工程

心靈充實就不會悶

唔知㗎
可能係台灣咖啡店度無意中聽到廣東話
然後就搭吓嗲
跟住就老餅話當年喺度講舊屎
講講吓就講連登

又或者
好大可能係大家都過哂台灣偶遇到
只係我過唔到

未來有無限可能嘛

絲會唔會比較緊張 我見好多28都嫁人

工程都有好多女個喎

不是啦! 是心地好、善良、無太多機心

35年未掂過女人
VS
單身35

不敢想像

btw 單身唔係咩可恥既事
在乎係你想單身, 定迫於無奈地想單身

咁你咪去成佛, 冇人阻止你

咁我咪好奇單身無得掂女人咁點解決囉

我果度9.5比0.5
仲要40以上

未掂過女人恐怖D

其實有咩用
我寧願冇

同感
已經搭唔到嗲
個個講生仔湊仔經

自己陪笑

哦旅行和工作

青頭仔點都唔受歡迎

咁你單身時候又點解決 ?

就算習慣都好啦
都會有時覺得寂寞

30歲 A0

巴打，我覺得只要你係正正常常，日日有沖涼，講嘢唔喊濕。基本上已經吊打一半男仔。另外識女仔要輕鬆自然啲，我見好多人都一開始就問長問短，感覺上已經令人煩擾，幾靚仔都無用

唔會 好chill
唔啱傾講多兩句都唔想啦急乜野
已經預左孤獨終老都無問題
一個人都好多野想做
人生唔係得愛情 拍拖 結婚 生仔

那有錢

唔係要標籤
青頭都唔係咩可恥
不過超越左適齡咁耐
中間段時間有咩心理變化
稍為想像下都驚

aa其實我當係基本禮貌嘅一種
所以我都好唔明佢哋屋企點教女

標題

拍拖門檻唔駛點錢, 結婚先要

交友app 0後果 又多選擇 變左個個都set到條線高一級 再加上唔洗比面你 唔應就唔應 唔岩就bye

改正少少，在世界各一邊旅行，一邊工作係終極目標。
前題係“係做一份全世界都會請你嘅職業”

多謝你最後決定信我!

頂，我都係老土d姐，唔係假膠啦!

痛過唔敢100%好正常! 大家咁話啦

但我還是有希望

再講多次, 睇黎好多都唔係好明
長時間單身原因係唔夠怕悶

多謝分享

我可以理解

絲打係唔完整家庭？

乜真係有用㗎咩？

我都識啲 hehe fd (有人有鬼), 其實都無咩嘢

明嘅 未悶到要離開個comfort zone就預咗係咁

有時想為你好，變左害左你

想要 soulmate 的巴，算是有點深度!

係咁嘅咩？

舉個例？

因為悶所以拍拖發生係我身上的話
我只會覺得自己更可恥可悲
其他人點做就無意見

其實一人一餐會唔會好啲，有時妳請下我，有時我請返妳咪仲開心

咁一定要去下，多謝巴打介紹

哇你太純了!

小心帶眼識人

好多女人都好賤

我比較慢熱，
要約幾次先傾到野，
但好多時d女仔已經唔會再對我有興趣，
比較悶

好原始既求生意志
極度飢餓就自然發慌咁搵野食
愛慾一樣 咁當然, 程度上咁樣又太極端
咁怕悶唔想一個人, 身體就自然去做應該做既事

你係咪讚緊我

我估你係80後甚至70後絲打如有冒犯請勿介意

我明白人係有好多野都想做同可以一個人做
但係有個伴同你一齊去實行唔係仲開心咩

你開個 post 女絲打習慣單身

20 尾最美 btw

過30歲你就會發現
太好啦！我只係30咋！

但係係唔適當嘅時間遇到 soulmate 係一件好慘嘅事

70後絲, 已經冒犯左

我知阿，啱啱先試完，
覺得好痛，
仲以為今次應該ok,
點知都係人地既士啤

問題係好多 hehe 覺得我係hehe 呢

A左4年
中間拍過兩次拖
但太過痴身都係即刻極速分手

會有人識欣賞你的

我勁鐘意凍，去旅行都會簡冬天去，夏天去邊都無心情，都會入晒商場嘆冷氣
我諗我去到咁凍地邊會同你一樣周圍去
我冬天去韓國都跣低左不過幾開心

完全明白你感受，其實唔係正唔正常問題，係同齡既朋友一個一個因為家庭唔會再出到黎唔會再available，你無變但身邊既野變咗，感覺係有啲空虛，因為好似打緊一隻愈黎愈無人打既online game但你無得轉game

有無諗過去第二地方見識下其他女仔？

幾時先開返 好想上堂

我純粹想知
35年未掂過女人
第一次掂女人嗰陣
個心會諗咩？
會手震？會不知所措？
定係變咗1夜7次郞？

我都覺，所以咪單身唔想害你

嗯。。。 這也是一個大 topic.......

佢地的確係想我好，唔想我孤零零一個
不過我唔會話佢地害咗我嘅，起碼佢地冇逼我

我。。

我估射唔出, 如果有帶套既話
一直打咁多年丁, 個刺激感, 親身上會比唔上

A1 習慣左之後
就無話要搵咩女朋友
反而係想識多D 朋友

唔好因為年齡而俾自己太大壓力，放鬆啲，睇人先會清楚。

當然啦! 你很好!

我應該都轉緊去呢個諗法 寧願搵個大家生活方式差唔多 好過是但搵人 不過人就係犯賤 有時候遇過岩性格但係唔合眼緣就放棄

你指其他國家？

我都唔知，應該好爽掛

哈唔冒犯! 你估中了

我a0 所以後知後覺

妳平時有無工餘活動？

講起膠友app
早幾日玩tinder
比完錢升級
Match左4個、傾左陣
3個都係身在內地既
一個香港但都係大陸人

好 sad

太簡化
唔係怕悶而直接去9搵個人拍拖
係個身體自然想去走出門口
識多D人, 多D活動
遇到岩既人既機率提升

你有經歷過!

我都係完全一樣心態
好自在好享受一個人嘅感覺 都冇用交友app
有錢自己過世就夠
同埋覺得要維繫一段關係好煩 雖然我係廿中A0未試過但見到自己老豆老母婚姻咁垃圾真係對愛情冇信心

無計，有時唔係你想點，
而係個社會道德規範推你向前

Thanks

某程度上可能佢吔唔知點做先叫對你好。。。。

d女人咁黎 hurt 人正pk

慢慢放下

會唔會係對愛情慾望唔高呢

自己覺得兩睇，
其實唔會更開心，只係另一種開心
因為一個人都可以好開心，一個人少份顧慮
一加一唔一定大於二
遇到啱既人太難，仲要有共同目標興趣

祝佢哋好運

利申唔想生

其實佢覺得我係 hehe 果時我唔係同佢吔好熟，只係第一次見面。我都無問佢吔點解，好似怪怪地咁。

真咩。。？我讀工程都無女同學嘅

哈!

我剛被人估係 auntie

大家都咁話 所以用交友app唔好咁上心

高但懶
同時都覺得唔夾不如單身仲好

巴打，趁後生快d搵囡啦，
咪學我

我覺得係太耐冇走出comfort zone
要俾啲心力 嘗試走出下
除非你想之後一路都係咁

性格對也可以不合眼緣??! 唔够靚?

70後唔止auntie

唔會阿
我覺得呢度大部份人都細過我

係
當你去過之後，你會開始分到女仔其實有好多種 type. (好多type 嘅女仔係香港係無)。 而你又會知道自己喜歡嘅咩 type 。又或者你自己到底想要咩。

屋企就咪係教佢要食男人錢

ok!

又唔可以話靚 只係人人都鐘意唔同類型

哇你個名

當然啦，好似拍戲咁

我明阿，多個人係身邊好攰

你最細

前面有講過去旅行識左個韓妹（大家都鍾意大家）
不過語言同地理問題無疾而終

其實係咪應該放低要求
但勉強又好似唔係太好

都開始習慣一個人 但仍然希望會搵到另一半過人世

過40？

前排都試過 都搞到幾失望

噢

有空分享下

不過比較私密吧

你都幾識氹人

我都好想

但有時你又會慶幸因為有佢而做咗啲你從來無諗過嘅結果出嚟，算係一加一大過二

你至咪玩

準備爆po 樓主唔見左

咁妳仲揀緊？

上一輩始終傳統啲，覺得結婚生仔係人生必經階段，有個完整家庭先會係好

Auntie Yan d鳩up不弱於時下年青人

我可以講返工地方有

我講真話
哈哈

好耐冇試過喺咁回post
以前高登年代就有試過

大批美容雞等緊你

想知有幾soul

其實佢幾多歲？

##我當你讚我架喇pk

無句真

我也是沉淪好L耐

我識一個朋友佢順其自然到自學插花，仲學有所成

齋開房 齋搵sp 人生樂事

今晚我都chur爆!

自己享受生活果下真係無得頂，唔洗講野又唔洗諗咁多
最緊要有錢
你地老豆老母唔岩？
咁又唔好無信心，個個咁衰架咩

就算朋友都可以咁姐，唔一定要係女朋友嘅

鍾意既點會唔想日日見？

光復香港

時代革命!

咁最真啦?

給你一個擁抱 大家都是可憐人

單返身之後
慣左 打下j 又一day 隨心所欲
享受 freedom 中

咁可以係邊講？

ok 阿婆振作d

嘥氣啦呢啲

學校又無 app又識唔到 可能都係寄望返工識

好真

控制下自己

有理由相信係銀髮手足係佢既留言感受到母親的愛

理解

每個人都有自己節奏

返工仲難啊

你ok 就係返呢度講。。。sor9ry 只可以係咁啦

寧缺勿濫

我知
我唔會再亂來

？

好人大把呀，唔好灰心

識到真正朋友比戀人更重要

多謝佢嘅愛

佢係咪喊緊

好賤

冇錯，我已經係人版

銀髮手足你都講得出!!!

但你都唔似好年青丫

鐘意佢同時鐘意自己獨處
唔好爭

每玩到一段時間就要quit 抖下 不斷咁玩落去只會心力交瘁

此post比絲騎劫左

你開（2）啦

好奇問
有冇人去過speed dating

遇到先得㗎

有無紅顏知己

爆左post既話邊個開

去下活動台
入群識下人
不過依定限聚
我自己個gp成半年冇聚過
本身7月中 差唔多廿人
一野收左皮

如果我有樓自住 我單身真係無咩所謂
養住狗 幾輕鬆

有d咁嘅嘢，
好，多謝巴打

真的有咁内向的巴打

點解會做野地方搵另一半

朋友更加啦

巴打有經驗?

不了

六七年前開始接觸
見唔少人出pool
我自己都試過

單身呢個問題
唔係男就係女 何必分得這麼細

望就咁望 但心中都係等緊一個人

唔。。。。
我唔知可以點講，這個有點長。。。

有呀
雖然無咩途徑去識新朋友

真呀，如果你唔怕既話

妳未揀到同邊個拍拖嘛

真係㗎！
因為同時你身邊會多咗40歲同事同你講
30歲先係女人最黃金時期
佢哋成日喺我面前懷緬佢哋30歲走出去溝仔嘅威水史

幫你諗埋post名 有冇女絲打習慣左單身（2）
訓先

的確係 1個人同2個人 做同一樣野個感受係唔同
唔可以拎黎做比較 各有各唔同

唔係應該男女都會有？

溝同事柒咗嘅你可以搵定工

我都望下先 睇下有冇d運動group

應該唱通街

我自己就係自住
真係free到hihi
不過就冇啖好食
一個人真係唔會煮飯

佢有女定點

女巴打

我對上嗰次有回po吹水
都係高登年代

見到幾次已經慣左。。

最後都係死死地氣玩

簡單啲講，有一個問題要解決，你可能只有方案 A or B 。但佢就用一個尔從來都無諗過嘅方案 C 解決咗，你跟住就眼前一亮。
有時多個人，未必局限咗你，相反可以仲知多咗。

因為自己on9而錯過咗嘅一個人

大家都有番咁上下年資

我都訓先，有緣再傾

有咩好怕

同意

我都訓了，等睇你地爆post

花藝
唔係打波果隻 or 玩菊花

A2 無拍拖兩年
A1隔左5年先搵到另一個
A2諗住拍個唔鐘意既，夾硬迫自己鐘意人地，點知真係唔想相處落去，唔夠兩個月就頂唔順太煩飛左人地，後尾條女都前前後後搵左我成年，最後我將佢全部都block晒，唔想再比個希望佢

其實拍都只係同到唔鐘意既人拍拖 倒不如自己一個算

咩gp主題都只係個名目
btw連登係好多絲
未限聚前 攪左個8人絲聚
反而巴嗰邊攪唔成
最衰個垃圾群主 又懶

有時覺得都係自己project出嚟，得唔到永遠最好
但有個同性朋友都幾soul，
已經係呢世人同我最接近嘅靈魂
想像唔到所謂soulmate

早抖

你係咪差唔多40
我都想搵返啲咁上下年紀既既傾計

打咗好長
大概講咗自己身世
但一㩒就死app
唔重複了

當我無啦
反正父母嘅關懷我真係不曾擁有
我接受咗了

成日覺得連登多絲係都市傳說

一啲都唔覺被年齡規範生活
可能我係巴掛

我30
不過想傾計可以阿，
我好鍾意傾計

早抖
台灣見

幫緊你幫緊你
安排左另一個人比你
等下！

靚仔就應該無事。。。。

我岩岩都係咁，搞到再打過

人唔係男就女
我個群本身絲多過巴
係我拉幾個fd入去先鄧返均個數

駛咩理人點睇？
我可以有自己生活啊
我鍾意點就點
我鍾意的話
90歲先結婚都仲得呀

仲諗住你話難有人細過你
以為你四張
btw有機會再傾

又岩啵 gg。。

係on9先會諗工作環境識女

我同佢係外國因為工作關係而認識，仲要係雪上相處三個月。其間我吔都有分享下自己嘅嘢，又互相學習對方嘅嘢。佢又試過出過意外，我大風雪下揹佢返酒店 (公司)。其實大家都好關心對方。到而家大家都會分享下自己嘅生活，講下人生目標，又講下有咩困難同開心嘢。但大家明知唔會再相見，但依然都希望可以一齊去旅行。。。。